癱瘓機場，但唔阻人上機係咩玩法？

R爆頭

人係咁架啦
你阻到佢個人, 咁你就變左針對個個人, 阻力會好大, 係人都會好反感, 因為佢無得賴, 佢只可以賴你地阻住佢
但你阻機管局, 咁就唔係針對個一個/幾個人, 就可以賴機管局,就無咁大阻力
明唔明?

即係你塞鐵咁, 你block人, 比人屌晒鬼,
但如果你搞D野整到機件故障, 就唔會比人追住屌一樣道理

目的唔係阻旅客上機，而係要人多塞爆機場，令機管局停止機場運作？

噉就唔叫阻人上機？

你當啲人傻嘅？
睇唔出係因為示威者塞爆機場而停飛？

我都同意唔應該阻人上機，唔應該比人有咁多話柄

你阻人 和理非就唔會出黎 人就會愈黎愈少 自己諗下啦

旅客是我們戰友，一定要善待
只塞不阻

機場 不衝 不阻 和理非

其實太心急，下午見唔夠人就衝動阻旅客，其實放工時段都未到，大把人未入黎，退一萬步講，就算真係要做到呢步，你咪等埋放工手足到先囉，人多好辦事

人多 = 813癱瘓機場
人少 = 和你飛接機

唔好再講啦！
你好快變黑警同分化撚😁

但係出去既好多都係和理非喎

成班正傻仔細

旅客即係外國文宣 入機場嘅都係隊友
唔好自己友打自己友 核彈都唔割！

成班阻旅客正傻閪

難聽啲講句，今時今日仲喺度婦人之仁想點？
旅客支持重要定癱瘓機場仲要？
尋日停飛咗一日，你估無人屌鳩我哋？

Agger

尋日冇阻人都癱瘓到囉咪

就係因為12號和平 先會出黎 你今日阻人上機引起爭執 就會少人出 同埋會少左好多家長同小朋友一齊出黎

即係人多就無罪，旅客見咁多人就會好理解？
人少就會嬲？

狗仔

同當年塞夏愨道班黃絲一樣，叫人撤離旺角，但唔肯承認阻金鐘都係阻人搵食，和平示威又唔去添馬公園紥營。

琴日人多既效果係連crew ，遊客，黑衫有心入都入唔到機場

咁aa 咪投降囉

比啲耐性好撚難？大把人收工入緊 主動阻人做乜鳩

幾和平都好，但本質就係阻人上機
即係食人肉要用刀叉，斯文啲，觀感好啲？

兩樣知唔知差好遠

買野食排隊長到你自己放棄，同去到比錢唔比人比錢

癱瘓機場呀
你噉做同屌鳩勇武派有咩分別，有人想激進啲，行前啲，主動阻塞，你哋就拖後腿

放工後未大把人囉，急咩？

唔夠人未等下囉

啲人睇唔出係你班友特登排長龍？

點解唔可以主動？

Agger
大家放工就出黎啦
夠人就自然會塞到機管局停飛
唔夠就做和理非對外宣傳
不做多餘事

人少做就柒
你咁講 一條友頂撚住咪得

你一主動機場就容易出現衝突
今日喺嗰度都已經幾單旅客同示威者衝突
一衝突班差佬就出師有名或者一衝突班旅客返到去自己國家就只會話香港好撚奇怪
你琴日癱瘓機場 輿論都只會話示威者好和平 萬眾齊心
機場係唔郁得手唔可以有衝突㗎 一有就好大鑊
所以點解班差佬一反常態唔一嚟就放tg

係
同埋實質上個旅客自己上唔到機同埋機場取消班機會影保險賠唔賠到
所以唔可以自己主動阻人

可以答你係 政治就係要包裝

目的係咪要癱瘓機場？點解人多塞就可以，人少阻人就唔得？咩叫多餘事？

收左工夠人多就唔駛主動，點解要急住主動？

諗得明既 你就唔洗讀毅進啦

無啦啦做乜屌人老母呀
大家都係手足
今次都係第一次喺機場搞不合作運動
第一下可能諗到會咁
唔好下下就屌人老母
嗰班手足原意都係要令到飛機起唔到飛

你要唔柒定要贏？
一條友塞到咪塞

無補充
你對家仲有係唔會點思考的藍豬
你話觀感重唔重要呀

笑撚死，一有唔同意見就話人讀毅進

如果唔夠人，就唔好堅持令飛機起唔到飛

去返接機大堂宣傳都可以

要識變通

喺aa口中宣佈取消航班同佢地阻，形象上有啲分別嘅

你咪攞嚟嘈囉
依家係講緊個反感會細好多因爲唔係針對佢個人嚟阻佢上機 反感就一定會有 係冇藉口比佢發爛渣因爲全世界都飛唔到咁解

你覺得係做俾藍豬睇咩?

同意 日日咁多班機 唔夠人咪做好宣傳 等放工手足進場 樓主係咁chur住要主動癱瘓呢個點做乜鳩

班人要帶風
搞分化

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

藍絲支持你嘅時候，佢哋會唔會上前線幫手？
如果民意無辦法轉成實際行動，再多民意都係無用

痴撚完未,琴日有冇阻過旅客,有冇衝過?
係要用人數間接阻撚住佢
唔係直接阻佢地上機呀屌你老母
你要咁阻法不如直接綁撚住佢地啦
係要人多唔係要武力呀

好明顯係做比全世界睇 唔止香港

所以大家互相討論完要有獨立思考

同意
心理學問題
真係有差別

呢兩日經驗，只要迫爆佢已經癱瘓到機場，點解仲要特登阻人上機？

多人塞機管局叫停嘅話
咁就機管局賠錢
小人自己主動阻人上機嘅話 咁就要旅客自己嘔返多一筆錢出嚟重新搭飛機
對佢哋嚟講成個感覺已經唔同晒
出得黎機場都係想輿論好睇啲 咁點解唔做多步等多啲人先？

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

非割蓆！係賽後檢討！！！

你真係當人傻嘅？睇唔到點解機場要停運？咪就係因為多人阻塞囉

又話向外國宣傳 冇人黎點宣傳
唔駛主動出手喎 機管會自動收皮 借刀啦

同政府有咩分別？
無形暴力就可以，有形暴力就好暴力

宜家係講緊你做依樣野係利多於弊定相反呀
講左好多次夠鐘放工時間就會有人
多人自然cancel到flights
旅客又可以claim
我地效益最大

你係咪五毛黎?基本上用和理非手段可以達到目的既野點解要加風險俾自己?係咪痴撚線?

點都唔割蓆
唔同時候唔同場景就用唔同方法
機場依個moment點都係靠人數取勝而唔係主動衝或者阻

你唔洗主動阻旅客，佢地都會上唔到機。
主動阻旅客，你會比政府有位入，比個靚位佢落台，政府最想見到！！！

唔洗再阻旅客，否則失支持，做幾多都變白做。
政府又最開心睇到。

機場係和理非主場
唔支持主動嘅不合作運動有咩問題
主動阻旅客為咩

你地返工班友仔 ，我只要守住6-8 ，等你地十五十六黎唔黎 就少一半人，9點咪繼續復班

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

你阻人上唔到機.佢要自己買過機票.
機管局主動取消.航空公司會免費再安排.
唔知有無理解錯

人多塞到梗係好
噉而家人少 咪用人少方法囉
噉612唔好衝啦 等二百萬人圍住立法會咪得囉？
又話be water，但又限住要和理非，但本質而言，和理非都好暴力架

再安排 等幾日 上唔到機嘅人就會覺得無問題？
睇清楚本質啦

咁你咪塞囉，塞到同旅客起衝突開片
然後和理非唔敢嚟喇
你再上嚟屌和理非係散水撚分化撚香港人唔夠齊心囉

又要求多人又要有衝突我都R爆頭呀

你睇清楚本質先啦不如

如果和理非睇唔穿行動本質，以為自己真係好和理非，無決心製造混亂嘅心態，香港都係無救
佢哋無呢種覺悟，塞得一次，都唔會有第二次